其實有冇人同我一樣覺得台灣遲早都會統一中國

武肺嚟之前一直覺得台灣雖然好自強，但始終一個島仔國，對住支共國呢啲又大又變態嘅政權就算唔以卵擊石都大石砸死蟹。但今次肺炎，台灣基本上係屌打全世界，而支那就差唔多得罪全世界，內憂外患，支爆可能就喺不久將來發生。
而作為一個各方面都可以自給自足嘅國家台灣亦即中華民國，歷史意義上原本就係"正室"，簡單而正路咁諗共產黨倒台之後，大陸難民，以至國際社會好自然會鼓勵"中華民國"接管中國，當然佢哋都會順便分下豬肉。所以我覺得共產黨真係冧得成嘅話，未必會搞到四分五裂，或者未必分烈好耐。

之前都有會員開過嘅po:

得罪講句, 台灣已經近乎無敵, 實力已經勁撚過8成以上國家

講真，疫情過後香港人除左台灣邊度都唔洗去

利申，唔係想叫人做中華膠，純粹分析下個勢。

點解要咁搞台灣呢

無可能
同埋台灣人wfc

唔係搞台灣，係假如你係台灣，見到原本屬於自己嘅鄰國笠笠亂，好自然會想吞返佢

ok喎，直接開po俾多啲人聽啦

開咩台先

p牌開po慘過乞衣

最多咪接管埋福建沿岸做緩衝區，台灣人連馬祖係閔東文化都嫌文化差異大嘅時侯又點會肯食哂成個中國

收番班生番